點解無綫乜新聞都要加埋中國落去

講緊samsung啱啱新出摺疊手機，之後講到最尾突然講華為下年都會出摺疊手機
下一單講蓋茨推新廁所，講到最尾又突然講中國遲d都會推出

係咪曲線話緊中國

跟尾狗

佢真係急不及待要同大陸接軌。

中國領先世界呀

支持cctvb仝人食草救國

China Centralized Television Broadcasts Limited

你仲睇？

呢個台真係睇到燥，使唔使咁奶共，立場又偏頗
日日洗人腦，屌你老母

診所長期播

抄襲第一 又贏

都唔係第一日喇

唔可能唔睇
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

我識既中國朋友
個個都系由細睇TVB到大